对卡尔森来说，客观就是顺从，顺从就是怯懦。 与美国最有影响力的保守派塔克·卡尔森对话夏洛特·奥尔特2021年7月15日 
 要想在执法部门晋升，一定程度上要循规蹈矩，不愿惹是生非。 我们对警察局长候选人问了错误的问题|罗德里克·科尔文| 2021年4月14日|圣地亚哥之声 
 她穿着制服，但这并没有成为一种顺从的表现。 权力结构转变的声音|罗宾·吉夫汉| 2021年1月13日|华盛顿邮报 
 他们应该强调，有时候顺从需要勇气。 我们如何鼓励人们戴口罩-为了别人好|Shai Davidai |020年12月24日|Vox 
 仔细思考这个信息很重要，因为从众的类型不止一种。 我们如何鼓励人们戴口罩-为了别人好|Shai Davidai |020年12月24日|Vox 
 广告人金斯伯格反击了电脑的一致性，被整个吞了下去。 《广告狂人》《逃亡者》:最疯狂的三向性和自残集|Marlow Stern | 2014年5月12日|DAILY BEAST 
 (参见Eric Grollman博士关于性别一致性和性别不一致性的优秀文章)。 Facebook的51个新性别选项都意味着什么|Debby Herbenick博士，Aleta Baldwin | 2014年2月15日|每日野兽 
 葬礼是关于童年和死亡的; 霓虹圣经是关于有组织的宗教; 《郊区》讲述的是社区和一致性。 “Reflektor”让Arcade Fire成为世界上最大的乐队|Andrew Romano | 2013年10月29日|DAILY BEAST 
 毕竟，后者最引人注目的地方是它的整体一致性。 焦躁不安的! 米歇尔·马尔金的虚假战争|汤姆·多兰| 2013年4月10日|每日野兽 
 操场，尤其是在小男孩中间，是一个懦弱和顺从的地方。 大屠杀能搞笑吗? 汤姆·多兰2013年4月6日 
 所谓“一次”或“一次阅读”，我指的是按照我的制度的要求仔细阅读一次。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 这样，每个人都能从自己身上得到极大的安慰，全人类都能和睦相处。 自然神论在英国的发展|威廉·斯蒂芬斯 
 关于偶尔的从众，关于容忍，关于政教关系，有许多话可说。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿 
 他把自己对原始教会习俗的遵从，推到了古怪的边缘。 18世纪的英国教会有查尔斯·j·阿比和约翰·h·奥弗顿 
 在许多情况下，这很可能只是一种不假思索的遵从古代习惯的行为。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗